臭屁包真係好臭

記得細個成日買臭屁包玩人，如果買百幾二百個掉係班狗中間有冇得玩下？